「團結！」一齊推到呢個Post 上熱門！！！

團結就是力量！！
一齊推到上熱門！！
推到1001 ！！

推呀推

團結！！

連登力量！！

團結就是力量！！

一齊集氣！
啊！！

我地連登仔一條心！！

連巴！
一齊團結！
啊！

一齊見證連登最團結既Moment ！！

總要相信！！

屌你老母咩
一直都係得我推Post

仆你個街連登仔

連登仔正食屎狗
低質加垃圾

我屌你老母咩
成班人一D都唔團結

屌你
連登仔真係垃圾到呢

哇屌你得閒入黎負評
唔得閒團結推POST ？
我屌你咩

哇 D負評仲加緊WOR
入黎個POST 又唔推POST
真係垃圾
唔識咩叫團結？
小學未畢業？

屌 連登仔正傻閪
團結都唔識
正一食屎狗

喂
我屌你老母咩

連登仔智力有冇70？

團結呀！
唔識睇中文？

喂
仲未有人幫手推POST姐係點撚樣？

屌
人呢？

屌你地係咪智撚障架？

屌我真係嬲
你地得閒入黎負評
順手留個言有幾難？

知唔知咩叫團結？

屌你地重讀小學啦
垃撚圾

呢個壇冇人架？
屌你地真係好垃圾

喂
出聲啦你地
做咩姐 懶係cool
你以為自己好撚型？

屌
你地留個comment 好難？

團結呀我屌你老母！

屌你地做咩姐

屌你知唔知如果你地唔回POST
呢個POST 就上唔到熱門？

屌你地真係好賤

哇 終於有人幫手推 POST
好開始
Keep going !!!

好！
之前既事就算啦
依家係新開始 ！！！

團結呀
一齊推到個POST上熱門！

一齊團結！
WE CAN MAKE IT ！！

一齊見證連登團結既一刻！！！

我地可以做到架！！！

一人留一個COMMENT 就可以幫到手！！！
團結！！

集氣！

自己推攰唔攰

我就唔信呢個POST上唔到熱門！

見你咁慘……當捐錢俾乞衣啦

你既回覆
就係我既力量！！！

睇黎我開始感動到巴打們！！

哇 我依家好熱血呀！！
HOT BLOOD！！！！

團結了！！
團結了！！！

連登巴打最團結既一刻開始可以見證！！

加油

團結！！！
連登大集氣！！

同我爆房我即幫你上1001

開始有氣息了！！
起風了！！
團結！！

香港精神

團結！！
我地先做左正經野先！

要團結連登巴打！！

30連

冇錯！！
就係團結！！

開始多巴打加入了！！！
繼續團結！！

我60連都有、、！！！！！！
點解！！！！！！
點解我連60都冇人理我
呢啲post就30連都有人拜！！！！

開始好感動
眼淚都出左幾滴

見到終於有人出黎團結
太感動了

因為今晚眾巴打開始有團結既覺悟
悟性既提升！！

差不多了！
再團結一下就可以上到熱門！！

總要信
總要信 ！！

其實我哋都是樓主的分身
可以出番去了

信念好重要
一定要團結
一枝竹仔會易折彎
幾枝竹一扎段折難

感謝繼續幫手團結！！
一定要努力！

只要大家團結
一件本身平凡既事，都會變得不平凡 ！

比個正評你
順便係度挑戰10連

1

2

3

4

5

#此POST 已成功上熱門#

果然
團結就是力量 ！！

堅持到底，
就是勝利！！

惦呀巴打！！！

Ok

堅持到底！！
持續性！！
熱情不斷！！

唔可以因為一上左熱門就鬆懈！！
要不斷努力KEEP住熱門
直到最後！！！

係呀
就好似人生一樣
一定要努力到最後！！

唔可以因一時既勝利，就鬆懈，就懶散
一定要堅持到最後！！！

團結到底！！！
團結到底！！！

棄已放

團結吧！
一齊創造歷史！
創造連登巴打最團結既一刻！

因為我會不斷鼓勵大家加入
我會一直推到1001 ！！！

團結！！

要相信會有新巴打加入！！

走loo

團結吧！
團結吧！

眼訓就訓先啦
我會堅持到最後一刻！！

你唔好做多咗

團結就是力量！
一齊黎集氣！！

唔洗擔心我
我會堅守到最後一刻！

堅持到底！！！

好！
一齊黎集氣！
啊！！！

我地連登仔
今晚一齊黎團結
做件GREAT THING ！

已經有100個回覆
個POST 已走左10分之1

一齊團結！

黎啦
一齊創造輝煌團結既一晚！

我地連登仔
上下一心團結一條心！

我地連登仔
一條心 一條心
上下一心

一心 允行 唐老師

感謝巴打新加入一齊團結！！

咁多個點知你quote 邊個

點解個POST咁多負評？
得兩個正評？

一個係我按
另外邊位巴打一齊正評左？

。

一齊見證連登巴打最團結既一個晚上！

歡迎支持團結！！

咪我囉屌

一定要堅持！
只要大家團結，
會令平凡變成不平凡！！

太感動了！
隻眼開始濕濕地

總要信！

太感動了！！！

團結！！！
我地可以做到！

我一諗到到左1001後樓主嗰種空虛樣

大家Feel Free
一齊團結！
一齊Show 團結既力量！

1001時
眾連登巴打就可以一齊訓個靚教，發個靚夢
因為大家都一齊創造左歷史！
We make the history !

Bye

今天我.......

大家要記住
所有野都要靠大家雙手，靠大家既力量，去創造出黎

Just like our father
they didn't receive Hong Kong as a gift
In fact, They Made It ！

We can make it ！

早抖！

原來係5毛

Goodnight ！

好歌聲！

10連好機會

非5毛
但有信念！

我會一直堅持！

團結吧巴打！
一齊建立最團結既POST！！

我相信，會有新巴打加入！！

點解會Live咗呢個PO

I have a dream ！
只要團結，就可以成就不平凡

只要大家留個簡單comment
就會一齊創造到個不簡單既POST ！

傻撚左 ?

因為巴打都相信團結就是力量！

凍到震
樓主同我爆房取暖

只要一直堅持
一定會有意義產生！

Sjdhhe

4h4rjeie8ss

非GAY

打code？

G43h3hyeyd3

屌 嘥氣 連登大軍散場

又有新巴打加入
團結了！團結了！
大家開結團結了！

緊急速決定性感情戲劇性感情戲劇性感

做所有野都係
堅持到底，就是勝利！

團結！！

戇鳩

有意思 有意思

最後樓主咩都團結唔到，只係將連登分化成負評派同留言派

得一個人做或者真係好戇鳩
但有十個，一百個，一千個巴打做同一樣戇鳩野既時候
就不會再係戇鳩

而係
超戇鳩！！

但這就是團結
這就是力量！！！

團結好波！！

幾時復興新納粹

已經起風了！
大家開結團結了！

讓風再起多一會兒 ！！
繼續團結！

社會有需要時
自自然就會出現呢股力量！

團結既力量
係強到無法估計
因為人類原是群體生物
要發揮人類本能，一定要團結！！！

其實係咩事？可否說明？

繼續，繼續！

好簡單，
大家連登巴打，一齊團結做一件簡單既事：推呢個POST上熱門

只要大家團結，每個人出少少力，
就會一齊建立到強大既力量！！

推推推！
一齊團結推上熱門！

咁咩事激發要咁做先

咁撚樣又上熱門

推你老母

一定要堅持到最後一刻！
專注，集中，堅持，努力，團結！

有夢想係好事 加油啦

On9仔

純綷想大家一齊團結！

這就是團結
這就是力量
！！！！

連登巴打開始團結了

越來越多巴打一齊團結了！！

真心開始多人了！
大家都團結一心！！！

總要信！
團結係一定既意義！

我地呢班連登仔
今晚一齊見證歷史既誕生！！

繼續！！！

一齊黎集氣，再推一波！

要繼續保持個POST係熱門係唔可以鬆懈！
繼續！！

團結啊！！
來吧！！

堅持到底！

來吧，團結！

一定要努力到最後！

咁撚得閒開撚埋啲垃圾post不如縮翻入你老母個閪到取暖啦

#200 個回覆了
個POST 已走左1/5 了

繼續走下去
繼續團結！！！

樓主唔係話致富首先上少啲連登
仲咁得閒推個on9 post

呢個係一種精神
非常重要既精神！

只要團結
一定會做到驚人既事！

只要大家有團結既力量
會做到好多前所未做到既事

相反，大家唔團結既話
人類好難有奇蹟出現

團結既力量，係非常重要！！

團結！！！

冇巴打加入麼？
好啦我做傻仔自己推POST

繼續！

推！

團結！

熱咗喇 瞓啦

試下連到幾多先：
1連

黑洞

要保持狀態，仍需要努力！！
直到最後一刻！

3

Woo 有巴打加入了！

歡迎加入！！

好！
總算大家一齊團結！

再來

1連

6

再試

1連

7

再來
唔信冇10連

1連

上咗hot door

係呀
但要繼續保持水平
就要持續努力！

就好似人生咁
唔可以因一時既成功，就懶散落黎！

唔信冇10連

1連！

7連

差不了多

8連

嘻嘻

9連

就黎成功了

10連

yoyo 成功了

突破！

11連

12連

13連

14連

15連

16連

17連

18連

19連

20連

21連

22連

23連

24連

25連

26連

算你利害 斷我26連

！！！！

得閒睇下醫生啦傻仔

未入未入

好啦
我決定推到個POST 去到#300個回覆
就完成階段性既團結！

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18連

#300 個回覆了
感謝有部份巴打加入一齊團結 ！
總算階段性上到熱門
團結就是力量！

早抖啦各位
感謝大家一齊完成階段性任務！

究竟可以有幾低質

傻閪

痴線佬

一

ya

入左黑洞啦
任務完成
結論係無可能成功

廿

推

月

土

2018年經濟真係會好差